用Smart Phone Cut線點先可以霸氣啲

舊時屋企啲電話
一有啲三唔識七既人打黎
就大叫一句 仆街啦！
就嘭一聲將個電話筒兜野嘭落個電話座到
對面仲會聲到個電話筒接觸到個收線制前個啲噪音

但智能電話點先有霸氣呢

兜野掟個電話落地

都係一個好辦法
乜都唔㩒 直接掟到佢熄左為止

直接熄機

可恨我用IPhone 收線制=熄機制

唱smart phone cut 線歌

講angel方加 等到九唔搭八既時候就會問其他人識唔識英文 你繼續講angel方加 講到佢cut線

痴撚線公司

一野插sim 卡 洞到

Cut線前大嗌咔嚓 ！

Siri 同我cut鳩條仆街線！